元朗人，對唔住

我哋曾經因為極度憤怒想要燒村，屠村
我哋曾經湧現出恐怖主義，同黑社會無異(除咗立場)
如果可以嘅話，請7月27號一齊走出嚟反對恐怖襲擊，反何君妖
我哋冷靜落嚟之後，唔想自己淪為黑社會，殺錯良民!
保護家園免受恐怖襲擊，人人有責!
包括元朗人同其他香港人!
唔需要再驚恐怖分子!
如果遊行時受到恐怖分子襲擊，請大家一齊以武抗暴!

元朗最大連儂牆準備上線啦

pish～

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

credit to: CX FAU

香港人，清醒!
打倒恐怖分子頭目何君妖，鄧炳強!

請Full gear, 準備定粗繩
有恐怖分子就盡量制服及拘捕,而且可以拉住佢哋一齊遊行,迫佢哋聽民意